女仔是味寧願失去都不會做主動❓

假設初認識

大家有好感

是 然後就會後悔點解當初唔主動，但女仔唔主動好多時係因為覺得自己襯唔起另一個人。

岩，加上樓主死毒撚大陸狗幻想人地對自己有好感，好撚柒

死肥婆賣波羅

係，曾經試過，後悔莫及

你個樣 人地都幾難會主動

男仔chur你
你有意思就俾D水牙線人啦

俾水牙線佢做乜
醫牙周病？

我其實好撚掛住佢
但又唔知人地點諗
所以會叫自己唔好搵佢

點解唔可以主動？我都係主動先會同到我男朋友一齊

錯失 not 失去

女人係乜柒都唔主動架喎

唔會主動開聲搭訕 (除非一開始直接Friendzone)
係咪曖昧緊都唔會主動追求
拍緊耐左唔會主動搵你
結左婚後唔會主動要求做愛

然後男仔鼓起勇氣示愛後一句你係好人就收你皮
衰啲既就笑鳩你傻閪仔
之後話無人愛自己

點睇條女肯拖你 但唔想一齊住

巴打咩叫牙槽 ？

味你老母

內外小毒毒見到自己鐘意嘅人真係唔敢主動 就算只係約出街都好驚食檸檬😣

之前對個year4嘅師兄有好感 諗咗好耐 先敢follow佢ig 但最後比佢reject accept 冇機
但經常喺學校轉堂見到佢

對自己冇信心
予其俾人拒絕
不如唔好試

我男仔都係咁 點算
PS. 眼角高被動靚仔

點打錯先可以將SIGNAL打做水牙線

唔係 睇下個男仔有幾值得啦 超鍾意既話好大機會會小小 但有時好睇timing 我就覺得自己not ready yet 同埋實在無時間

只係有好感都好難搏啲女會主動，除非你好好條件靚仔又有錢，普普通通嘅話都係等人溝

女人普普通通大把人溝

等女仔主動不如你主動啦

試過有女性朋友主動表白溝仔，個男仔好柒又矮，但搵到3xk， 所以話女人好多時都係睇你搵幾錢，有錢有條件送上門又點話

女仔會驚會吾敢 會以為個男仔吾主動係對佢冇意思 驚自己係自作多情

吾你老尾咩

吾你老母

植入式廣告

我想問下一個男仔係咁𥄫一個女仔係咪對佢有興趣

最少有興趣做愛

呢樣真

A0又青頭既，根本就怕怕醜醜咁偷望，唔會俾你知佢目及緊你

依條友真係講得好準
好鐘意佢

就算一個女仔條件唔突出，
只要一開始撩下人講野，
只要親切少少咁對有興趣既人示好，
係男仔心目中會加好多分
不過就算女仔有意思都係會碌木咁

屌你老母

試過暗示，再明示，無講到出口話想一齊，但行動上會陪佢，佢想去邊都會同佢去，大家有咩開唔開心都會同對方傾，每一日都會傾下大家當日過成點。

當時我對佢十分有好感，但感覺佢當我小妹妹，佢大我5、6年，所以我諗住至少做一個真心真意去陪住佢嘅人。

雖然佢大過我幾年，但我地大家好岩channel，好多相同興趣，無所不談，同時佢亦教咗我好多嘢，令我遇到問題時，有更多睇法。

某日佢喺車突然拖我隻手，話考慮咗好耐，想同我拍拖（佢之前情傷無拍拖2、3年），想同我可以慢慢去更了解對方，就喺咁我就墜入情網，而呢個人喺我唯一一個我咁大個人以嚟，第一個無後悔過同佢拍拖嘅男人，

佢所有嘅嘢都好吸引我，好識照顧我，對我同我屋企人都好好。

雖然最後都分開咗，但我地兩個曾經相愛嘅所有回憶，我諗我呢一世都好難會忘記。

女仔主動唔代表降低身價，對方鐘意你就會喺無價寶；唔主動，可能會後悔錯過一個可能成世人先會遇到最值得嘅人。

人生已經太多遺憾，唔好俾自己再有機會去增加啦。

極怕羞
自尊強
頂不住拒絕

通常都係對自己個樣無自信 怕會錯意會柒到仆街

鐘意又唔主動

三十尾咪主動囉，要唔要？

多數會主動比signal但唔會表白

因為試過主動都冇好結果

女仔會話想去邊度想食乜乜乜等你約佢
如果你咁都唔醒水 女仔就會覺得你冇意思 然後慢慢收皮

其實當feel到對方對自己無興趣果陣
仲點主動得落啊

我本身同個女仔幾好傾，成日同佢放學，但另一個女仔同佢講我係賤男，我target依家好討厭我，過幾日有同學聚會會見到我target ，表唔表白好

利伸，我覺得佢憎鳩我，以後都唔會理我，想同佢當面解釋都唔show 我

同fd 都會咁講,唔好ff 多左😂😂😂

男仔你唔會拒絕投懷送抱🤦‍♀️

agger

Depends

成個post淨係記得水牙線
btw女女如果對自己有自信既話反而會大膽咁去追人

我覺得係
女仔通常等一段時間
見你唔主動佢都唔會主動 等到最後佢覺得冇機會就會放棄你

是味係乜味

唔一定 我同身邊既人都有女仔主動

不過我嗰啲就中學時期既 主動表白都有

大學就 算啦

不過女仔對你有意思 好大機會 會傲啲動作吸引你視線

不外乎 大聲笑引你望 無啦啦扎辮 做啲小動作整下你

同個女仔識左幾年但最近先成日一齊單獨出街食飯飲野
本身覺得應該好有機
點知前排佢又同我講之前識左個男仔佢幾有好感但人地唔係好sup佢
係咪已經被friendzoned ？

咁都唔醒水
真係抵收皮

應該被friend zone咗好耐

聽到之後話約
“唔得閒呀 “
之後fb post 同人出街玩

人生若只如初見
何事秋風悲畫扇

樓主我屌你老母

女仔主動男方唔會珍惜

on 撚 9

ff少陣啦
d女係唔向你主動姐

當年ex主動追我

咁又點

其實我唔係想加分，我上面講到佢以後可能都唔會見我，咁我想講清楚完個心願姐

呢次我撐你

下, D女成日都咁講架wor
普通朋友, 普通同事

水牙線

但有時你行多咗步都唔知佢係咪get

水牙線
好驚表錯情 所以未收到任何水牙線之前唔敢主動

佢主動到曖昧果緊成日拖住我隻手
最後我唔想辜負佢，雖然真係成為男女朋友果刻係我表白
佢鐘意我先，但咁又點

對於我地男仔黎講 呢個諗法好on9

個男仔係鍾意你既 佢唔會care你係咪主動
對佢黎講 你既主動反而會令佢更加珍惜你
因為唔係個個人都可以咁好彩 遇到一個佢鍾意同時又鍾意佢既人

冇新鮮感
一齊左幾耐

曖味真係好sweet
問題拍唔成真係遺憾黎
所以係喜歡啲做啲小動作
得閒約岀和黎
好easy
收兵呢啲自問唔識睇

兔唇五毛賤畜
樓豬以為冇人認得？
你行文風格 錯字 表情符號全部都十足十高癸株式會社/兔仔有愛情嗎呢件五毛
分身Ac

男仔主動女方都係唔會珍惜

唔係主唔主動嘅問題
係睇佢有幾多仔／女同玩得埋
多嘅多你一個唔多
少嘅多你一個好似中六合彩咁

所以唔好亂咁同毒撚做朋友

我都係 我男朋友中意我夠主動 而佢就好被動

玩唔得埋就係毒撚？

咁同毒撚有乜分別？